超正meme

應該美國真係無人提

只能夠話大陸人喺美國社區做spin做得太勁

佢搵左咁多人去美國搞事

。

美國亂完，洗唔洗出啲tweet 提佢地武漢肺炎責任

ig shit tier meme